警隊有三萬人，救唔到華星?

去撚晒邊呀？

要用ot 錢去食貴價垃圾？不了

食過太子果間一次
以後都係留返俾大劣人食